近排有啲錢，想包個明星仔玩下

蓋世寶幾錢一個月？

包連登仔好過

佢出價好高 以為自己係一線明星

2000/晚

Dodo ?